覺唔覺全民造星係20強果時盡全力就夠?

觀眾係睇20強既表現決定心水
評判係睇10強既表現決定心水
想要觀眾支持
係20強果時盡全力已經夠做
10強表演HEA下咪算囉屌

咁牙cloud票選第一
決賽咪輸左